聽日行動須知

做完野,平平安安,齊齊整整番屋企
有狗黎就散,無狗就搞亂佢,唔好硬碰
求大家平平安安

手足一陣見 早啲休息

衣著
普通t shirt
黑色有帽風嬲
黑色長褲
黑色波鞋
如果風嬲無帽就要拎多件衫包頭。

有帽黑色風嬲真係好屈機，拉埋拉鍊變全黑，之後笠埋頂帽加口罩基本上可以露淨對眼。完全認你唔到。舒服過你包頭好多。
不過要揀個啲可以索緊頂帽嘅風嬲，如果唔係就做唔到呢個效果。

背囊要有嘅裝備
1.替換衣著（短褲/其他長褲、其他t-shirt、最好有鞋）
好多人換裝淨換上身唔換下身，但係如果真係衰過嘅人會知，淨換上身無換下身都一樣好易比人追到。唔好懶！
2.請起碼帶一件下列工具。
玻璃樽、油、毛巾、士巴拿、鎚仔、鐵筆、索帶、噴漆、marker、生理鹽水、紙巾、雨傘、手套...

3.行動要領
向後行時要一路向前望一路向後行。

如要扔野請先行提醒周圍嘅人。一來小心比你扔中，二來準備你扔完就要跟你一齊跑。
當然，人好多時未必洗扔完跑。

進行所有事時切勿輕易除低面罩。要留意自己係咪真係包淨隻眼，好多人鍾意露pat陰出黎唔知做乜鳩

確保自己真係準備離開先好解釋blackbloc，有時只係行開一下避一避其實唔洗怕顯眼除口罩。有藍絲見到你影你相又點，你包實晒唔洗驚。起碼離開現場5-10分鐘先好換裝。

換裝時勿在顯眼處，記得開遮。

返屋企時要留意有無人跟蹤。
行左去轉角位再屈返轉頭望一望、扮鞋底踩到野望下後面、直接望後面。
步速一時快一時慢（以20秒為間隔），留意目標係咪同你一直保持距離。

武運亨昌

萬事小心

推一推 有用

推

提返大家 全民攝衫防狗

(機場交通篇)千奇要防範暴咁樣做

衣著平時返工裝，唔洗帶工具，見有用既就拎黎用（要合法）

做野時唔洗太大動作，撳下掣，跌下野執返都幫到手，只要人人都咁做就會成功